連登新年icon 揮春實體化計劃

是咁的
有日見到新年icon 就想將佢整出來
例如：

雖然 無出揮春但整埋
都整左未print,
剪條邊剪到手軟
下面有圖，如果鍾意可以自己print 出來自誤下

又想賺錢

年又過埋
原圖都放埋出來俾你自己print點賺呀
返工玩下咋大佬

貼喺門口會唔會俾隔離屋指住來笑

驚咩
照貼

初8先貼

明年請早

呢兩日先諗到想整

無人理

高汁牙

過晒新年喇~

幾好

呢幾日先諗到呀嘛

高汁

貼門口

樓主唔寫埋 ？

太複雜唔想搞
不過想將
整埋做方形揮春
同埋整左做whatsapp sticker